[ViuTV]2230-2300 # 返鄉下

算唔算另類旅遊節目？

睇吓做咩既先

成人情節

Erica ?

有咩成人情節

個樂善好樣衰

袁彌明

火雞姐

一年四次都算鄉下?

根本個個鐘意既所謂鄉下係唔同既

你冇去過東莞咩？

一年二三十次日本

你鐘意去既地方就係所謂你既鄉下

日本

我既鄉下係深水埗

一年去4次都叫成日去？

去日本買樓都唔學日文

日本同台灣的確有欣賞地方
韓國我真係唔識欣賞

返屋企

鄉下

痴線六本木

七百幾萬都係得五百幾呎

香港1千萬幾多

六本木梗係啦
同你係中環買樓差唔多

同香港人以前係大陸買間屋一個月返去一次打掃有乜分別 ?

六本木有咩咁特別

佢似有放租做airbnb
正路屋企唔但會貼咁多memo...

分別係日本東京

佢鐘意咪持別囉, 根本人人唔同.

市區樓

咁大板樓幾多錢到

好雜

袁彌明個格真係正宗港女

咁煩住靚酒店好過啦

袁彌明個格好燃難頂

幾好睇
無幾可會講呢d生活，好有趣

頭先話：好唔comfortable lor

agger

根本係買嚟投資既

唔夠十五分鐘已經SHOW到佢個格有幾西

已經接近CBD黎？

但係日本樓而家炒唔起架喎

agger
點解有男人頂得順

係囉，賺租金多

你估香港咩 炒樓

逐條頭髮同你捉

應該差唔多啦

根本就係
香港你咪當佢係蘭桂芳咁囉

咁自己住家又唔一樣的

去越南, 柬浦寨 都可以買間嚟打掃架,

一去一個月係香港做下 part time 鐘點女傭 都一樣得.

日本呢PART應該得條田園女係正常人黎

幾好睇

好港女

本身都幾期待呢個節目
但點解要搵呢個臭閪
我屌你老母仲要係第一集

日本最撚伏係日本人扮中國人開中華餐館

老公咩來頭
咁都頂得順
wiki下先

屌，喺新宿站附近試過中伏

係街大大聲講野

Details

正宗港女好正

呢2丁友買完日本樓都唔識日文既
連杜如風都不如

好撚煩，間唔中就一兩隻英文
個格又閪

條佬咁都頂到佢
我睇15分鐘都唔掂

真係語帶雙關

飛機陳

大阪樓貴定東京樓貴？

屌你老母

港區
東京貴區

東京

咪係

去旅行都著西裝

要係日本買的iphone先用到suica

朋友你坐左幾耐

呢條仆街

做乜9

iphone X 已經得啦

屌你老母飛機陳

佢做乜鳩

晒命

好撚離地，垃圾唔跟星期分，係街亂拖手晒親蜜，其實只係旅客姐，鄉乜下！

忽然轉咗節目

袁彌明真係好難頂

扮張家輝

飛機陳人生贏家

好想要

叫人唔好晒命
自己就溝女為晒命咁

地產狗黎？

上車 算唔算係雙關語

很想要

咁生保既 ?

已經想打佢

好想打佢一鑊

feel倒扑野個時都會好煩

佢一講有日本女友已經想打佢

一野揮埋去啦

條友係咪d公司高層

快d啦 趕時間出街呀 妖 摸到我呀 你小心d得唔得呀

錢嘉樂樣

九叔食唔少女

條仔一睇就知完全比佢食住

去買機票先

有 聲

題材幾好，最正強尼旁白

好睇

要諗下番咩工可以成日去到日本

組團啦

原來村姑係林慧美
唔怪得

話咩一年去幾多次日本 so passport已經好on9 又著哂老西 做乜撚野佢

wiki左
件老公係ceo黎
點解唔簡件好d

AV男優

講起又係似喎

睇個款非保險狗就係地產狗

好似追擊八月十五鄭中基咁
聽得多”也咩嗲”都悶啦

一個星期去一次 點翻工

但袁 個老公真係好撚柒下

肯定係啦

一諗到佢老公唔係屋企日子

上呢個節目就係 晒命

我記第當年第一次去日本
落機後第一餐去左間居酒屋食

london gold ?

兒登仔個個100K月薪
係機會啊

似地產
頭先專登整part
d語氣100%match

晝顔

有人要拿拿臨貼大床啦 仲揀

佢套西裝 同條tie 連 tie夾 都係thom browne
全套衫兩三萬

吉瀨美智子

正常啦，唔係點樣搭飛機當搭巴士咁款
這些機會

Btw，我5月係難波，呢間真係好難食

迴轉壽司唔記得咩名，落左單之後聽到兩個侍應講支那話已心諗伏伏地地
好彩淨係帶咗兩碟野試吓先
海膽壽司嗰啲紫菜就淋嘅，吞拿魚就宿嘅

話時話 Viu係未得Jer仔同吳繼業
又係佢地

袁彌明 老公 好撚似 書展毒男 ⋯ 鐘意周秀娜個個

hk airline有年票

老公係 ceo, 老婆係大股東兼董事

我就係飛機哂，我客串下嘅啫，大家唔好話我。

一年任搭

好似係以前係商台做 DJ

100yen店真係仲伏過爭鮮

食雪糕果個？

兩日一夜就夠了

[圖片網址][/圖片網址]

我中咗㐲，除咗頭10次，之後好難買到機票，仲衰過平時自己買。

魚骨巴，又響viutv post 見

你同條女點識ga

即係老婆係老闆 點先算放工

我等緊丁可欣

算啦,條線玩完架啦
連上熊家都無孝香佢地咁多
邊緣化左架啦

三一如一巴
我地逢viutv日本 post都會出現

係

酒吧

有冇人知袁彌明佢地食嗰間竹輪卷係邊度？

iPhone 7先要日本版咋，任何版本既iPhone 8同iPhone X已經可以入張西瓜卡入去

日本老婆

好撚正

東京站入面？

一個月嚟一次，同月經一樣

又係一大堆溫泉證書
好似之前上過Trip精

唔知點解我覺得呢個節目有啲亂

林慧美
細細個聽903已經聽過佢個名

冇錯，之前的確上過trip精

見到呢堆嘢都冇諗過係菜

温泉證書有咩用

Ching好熟

因為嗰集預告提過金刀比羅宮，我有興趣所以有留意嗰集

下海

要個guest提供早餐

Viu 旅遊節目中呢個都算差，夾硬將啲亙相無關係嘅片放埋一個節目，搵呢啲 KOL 去又唔知想表達乜，成個節目好似無主題。

細個係中國食到蒓菜？
以前中國啲水咁乾淨？
而家肯定種唔到啦

係咪即係潺菜 ?

純菜我真係唔OK

幾地道, 睇呢D重好.

未食過，唔知乜味

唔係啦

呢集麻麻
尋日就真係展示到個嘉賓有幾熟佢地第二個屋企

潺菜都係潺潺哋既

Exactly 放1030有啲失望
係失望在於個編排

ViuTV 開始將d Youtube 有條理咁放番上電視

如果你唔怕草腥味都OK既

整容樂善
勁造作。。。。。

口感唔同,呢隻係爽爽地

最憎呢d
因為成日去日本拿個個黎做賣點

佢個樣真係好怪

好樣衰

一開口就係死港女

整容怪

佢未整果時都係唔靚姐
而家係怪

有無整容前睇

好似紙紮公仔

無端端Chu咩Wen Ti

條女好煩
睇杜如風好過

天下一品

把聲

零波

無論個妝幾日本，個格真扮唔到日本妹，把聲煩撚到

救命又扮q又扮造作

一開口就港女

熄電視 呢個真係頂唔順

比袁彌明仲高級

條女落妝應該會嚇死人

未整有啲似小儀

Excite Room

整容既

削左面？

佢個frd個樣好似頂佢唔順咁

鼻唔同左

佢啲廣東話好支那feel

好撚煩呀

把聲真係好唔掂

講乜撚蝗語

支那feel

大陸妹？

今集都幾悶……

講到好PRO最後搵間中伏嘅

唔知面有冇整
但佢有講自己整左鼻

佢本身係唔係youtuber ?
好難頂

我唔會再追落去
個節目本身都唔係好睇
仲要有呢啲港女主持

好撚煩屌你老味

琴日好睇好多

幾時到陳飛機呀

Cut左佢啦 癡鬼線

Log on咪有得買囉

之前個阿嬸都難頂

搵翻飛機陳啦屌

上 viutv 個 fb 反映下

冇撚嘢呀，睇條白痴妹介紹玩具

無睇介紹

今晚呢兩個係乜水 ?

不了

日本用乜電壓都唔知
達人

件衫咁低胸都無野睇

飛機陳只係出一集？

上次響商場撞到呢條女
成個紙扎公仔咁

比陳飛機媾日本妹好過啦

整容墨屎妹

佢係連香港都唔知

行激安都介紹

之前見佢開播前係咁賣廣告 都幾期待
睇完呢兩集 想點啊viu

好彩佢整左容

真係好撚港女

屌依家正常番

mute 左佢會好d

正確黎講得半集

邊撚度正常

公道講句
咁多個客席主持
實有d好睇有d唔好睇

做乜撚

之後都唔會再出？

對比頭先扮大陸妹，算正常啦

不過今集同尋日比差唔少係真
原因我上面都講左
比唔到人「我好熟呢個地方」的感覺

條女個樣整到有d 似 vivi

換走佢同袁啦

個樣好唔掂 把聲又難頂

咁今集個阿姑正路好多，起碼無咁造作先。

下集真係唔洗睇

泡菜，不了

呢個女仔睇得出係做戲, 唔夠真唔夠 real, 純(老)晒.

睇唔出幾鄉下，普通遊客

咪播條港女啦
把聲同個格已經乞人憎
重點最憎人睇動物表演
Don't make stupid people famous

條整容女d日文響邊度學
D音咁L怪

條女帶人去新宿，去激安
仲好意思話返鄉下

飛機陳：似乎大家都好掛住我

可以唔使睇了

第一佪好睇D, 起碼去D地方都特別D.

只係覺得
又唔係live
明明係事前錄 知邊啲唔掂就唔好喺放頭一兩集嘛
觀眾一睇完 覺得唔掂就唔會追落去架啦

開頭睇預告以為係佢黎

公道講句
今集唔好睇

呢個節目有20集
有咁多人訪問咩 應該會再出卦

係咪大陸雞？

暫時最過癮，又好想打柒佢嘅

而家有大波dan睇

兩集日本
飛機陳嗰part最好睇
其他兩個ok
但今集個港女把聲又煩膠，介紹d野又冇睇頭
真係

飛機陳係好笑喎

雖然對泡菜零興趣，但又有火雞姐，好矛盾

呢個真，睇飲飲食食我不如睇杜如風

仲要介紹人人都去過既驚安

o靚妹仔真係好撚膚淺
佢去果d地方識少少日文有邊個唔識去

播左3組人得林慧美先叫做返鄉下
我估播撚到套野完都係得佢先真係岩個主題

係四組，飛機陳去得最密喎，一年2、30次，兩日假都專登飛過去陪女朋友食餐飯

去得密唔代表佢有了解過果個地方既
點睇都係得村姑先真正有用心了解過日本啦

大家了解地方唔同，村姑對大自然有興趣，飛機陳就對大都市生活有了解，佢長期係住宅區，一定清楚日本城市人生活細節同文化

今集講韓國

韓狗

金正恩頭

去韓國睇城市論壇

政治撚

佢個樣真係好泡菜

對香港政治有無咁熱衷

理解唔到
不過幾搞笑

好勁

點解有人研究韓國歷史都重會中意呢個國家

香港班友？
有心的政治明星都比人踢走哂啦

去韓國追狗官

自high

當年民主化運動好壯烈

我都唔明
有興趣係一個層面，不過呢條友好似直程有歸屬感咁

個節目好無聊，去沖涼算

韓國政治氣氛比香港好十鳩幾倍啦
會研究都唔出奇

咁唔係下下都要明星同娛樂化既

溝阿豬媽

去訓算

好on9

香港政治反而唔識

我都沖涼算
太on 9...

另類港豬

香港就唔關心

嘉欣

大陸妹

trip 精個主持 ?

齋睇介紹泡菜果幾個都好膚淺下
最有深度應該係第一個港豬

鄉下係四川

唔知點解唔鐘意呢條女
覺得佢好撚樣衰
好扮野

無日本
三一如一巴同我都唔想睇

成輯節目應該得嘉欣最好J

起碼知下都要掛

對韓國就上哂心兼對政治人物發哂姣

其實韓國衫係唔係即係淘寶野？

嘉欣原來來係四川人
唔怪得幾靚

不過佢原本係支國人？

係
韓國真係無興趣

條友竟然認為香港政治複雜過南韓
睇黎佢對兩地政治都唔了解

講吓呢D咪好囉, 起碼少睇到一D.

咪係，好似自己有份投票咁

2012年，鍾樂偉獲韓國學中央硏究院，與慶南大學極東問題研究所的邀請，擔任訪問學人，進行韓國媒體政治與北韓因素影響的論文研究。期間，更代表香港獨立媒體，擔任駐首爾記者，撰寫有關2012年韓國總統大選的新聞報導與評論文章。 2012年8月4日，鍾樂偉於香港《主場新聞》發表《MBC罷工行動與南韓的媒體政治》一文，但因遭質疑為抄襲而下架。

破盲腸
聽說韓國古代史抄足中國歷史
成個民族幾無恥先做到？

原來係鍾樂偉 頂
唔認得佢個樣

黑金政治、財閥政治、官商勾結，現世仲壯烈

唔想了解咪複雜

真人小剛

韓國究竟會有乜美食？

泡菜

牛油果sashimi?

生果刺身

垃圾

去完一次韓國唔會想再去

呢個人個樣好怪
條頸好粗
有d似復活島人象

點解我睇見唔關胃

琴晚預告見條友同個唔知咩政客自拍已經覺得好on9, 韓國篇決定唔會睇

開胃

三百蚊

其實政治環境越複雜，真正對政治有興趣嘅人先愈想去了解

好似689

泡菜野唔睇了

咁嘅價，我都係去日本食好過

男既得一種髮型，女既又係得一種髮型

成堆復製人，真係分唔到邊個打邊個

梗係班男紅過佢 而家先第一次見到呢個女 而我不知道丁可欣是誰

同香港街頭啲阿嬋比，邊度都高質啦

都好似真係有派歌嘅

我到而家都唔識有d咩後生明星

紅衫

好搞笑

身痕

一字馬

火雞姐好過尋晚日本果個整容西

收皮啦

係 有上勁歌金曲

身型幾正，腰同腳

真係乜人都做得歌手

呢個女仔主持幾好身型喎, 跳舞又幾好, 講嘢/表現都幾夠真/自然.

廣場舞

講到取消，都跟得幾貼

到台灣

蚊蚊

聽晚台灣

阿錦結左婚？

台灣會唔會有蔣雅文

個鬼佬

台灣，都好

拎港幣去台灣真係可以做大爺

係幾靚仔

898喇on9泡菜國

間學校係狄易達架

今日呢集無咁悶
原來丁可欣=火雞姐 唔知之得熟口熟面咁

我明
但最少都叫可以豪下

但杜如風仲有風行全世界，唔止日本架喎

搭車食牛肉麵嗰啲仍然遠平過香港既

Hello

間接quote左我個reply

我講得咁咸濕都多謝我，搞到我都唔係咁好意思

真
成個國家=人地隻狗
冇歷史文化內涵
垃圾

話鐘意北韓都有得講吓. 南韓真係好7

台灣

住過一年

南邊搭高鐵去台北又真係慢過香港飛過去

吳蚊蚊係咪有個節目去北京？做得幾好

呢間cafe乜名？

哇
真係好靚仔

老闆又真係幾靚仔

真係好靚仔

蚊蚊個眼袋好勁

無留意
但頭先有地址啊

普通話唔錯

咁多個主持中吳蚊蚊算正常

好靚仔

學識一個廣東話字，以為係「屌」添

呢個法國佬一定食女食到j軟

下？

住咁耐都會學識
好似英文/日文咁

台灣叫國語，同普通話有分別

講緊蚊蚊定鬼佬國語好
因為我住左台灣好多年
覺得蚊蚊講得好一般

搵到了，Yucca Cafe
YUCCA CAFÉ 106台灣台北市大安區忠孝東路三段251巷4弄16號 +886 2 2773 3678

呢個係亞感 ?

佢而家撈咩 ?

吓，好多人去台北都係坐客運巴士㗎話？

人到中年，變咗蔡瘋華

阿感成個look好柒

而家有咗機場捷運好多人都改咗搭佢了

介紹埋啲人人都知嘅嘢

尤其以前未有機場捷運嗰陣

應該講緊法國佬

老潮童咁

咁大聲講自己食軟飯

佢以前係點？

上次坐過，又快又唔貴好多，都係百六蚊台幣

終於唔使坐一個鍾車去車站

幾條友租車最抵玩

最緊要唔怕塞車

老豆係廚
薯仔同蕃薯都唔識分

唔識台灣叫法啫

獨遊，無呢個選項

我都識
佢一年飛咁多次又台灣老婆都唔識

屌條友廢到喊

老婆好識講野

好想睇佢老婆落妝

其實係唔係都多人結左婚都分開異地住？

同港女一樣

黎香港住的好似比較多

佢老婆會唔會好寂寞

頭先佢老婆返到屋企明顯見到隻狗開心過見到老公

捷運直達車快啲

七個字到臺北車站。

點解唔一齊住台灣

亞感幾 talk 得喎

佢老母

阿感講嘢啲 term 已經台灣化
裝修 > 裝潢
狗仔 > 小狗

果邊搵唔倒食卦

聽日又阿感？唯一一個一人做兩集

今集個感覺好好多

以前佢做y2k 果陣幾鐘意佢

佢做過 DJ，唔 talk 得就死囉

聽日仲有個前亞視演員

佢而家撈咩 ?

邊個台 ?

RTHK 2

我指以前，而家我估係網台啩

要阿旦好過

我識亞疍先, 亞疍都係係 g-1 mma 先識.

亞感咁 talk 得, 溝女應該唔難.

老啦
仲要懶潮咁
頭先條褲幾撚老土

所以點解會溝到亞疍

睇左咁多集 吳蚊蚊呢part最好睇
但得半集

台北應該相對安全冇咁易有大地震

啲鞋擺得好柒仲好意思哂出黎

同擺樓梯底有咩分別

張啟樂（英語：Ben Cheung，1979年7月18日－），原名張嘉倫，前亞洲電視藝員，前漢傳媒旗下藝人，前DBC數碼電台DJ。

ATV同DBC都執哂

台灣人講廣東話都好可愛架

我鄉下係香港

香港人都好真性情

為甚麼不直接找真的

個節目應該最近先拍，會提到阿木嘅《走佬到台灣》

啱啱喺私家車話六月初

6月

藝人張啟樂早前在台北華山特區閒置空間的小木屋外拍攝ViuTV節目，返港後才知小木屋內發生肢解命案。他回想拍攝時屍體已在現場，不禁驚訝說：「嗰度最初嘅理念係重新運用都市閒置空地，令更多獨立表演者可有一個表演地方，發生命案後唔知有冇影響將來收回空地，如果係就太可惜了。」

痴鳩線，成集睇呢班人吹水，呢個節目想點撚樣

已經望唔透呢個節目

台灣梗係多客家人啦，連捷運廣播都有客家話

又講返阿感

下次去台北行下依個公園先

佢老婆好正

聚少離多

成日仍住老公番香港 老婆就...

勁殘
好似嬸嬸扮後生

咁既年紀keep到咁算係咁

台妹啲妝係咁上下，不過都睇得出年紀唔係細

但個位好似好唔方便，離捷運站好遠

咁臺灣有民主，香港有無丫

係經濟咁多年都搞唔掂

佢幾歲？

3.交通資訊：
[大眾運輸]
(1)捷運：建議搭乘捷運文湖線至「松山機場」站後轉乘計程車，由民權東路至民權大橋下左轉塔悠路，由塔悠路至基6號水門，進入基6號水門迎風河濱公園，入水門後左轉後，沿堤邊道路行駛到底約1公里即可到達。

(2)公車： 0東(友善狗狗公車)、12、225(友善狗狗公車)、262、278、286、307、505、521、604(友善狗狗公車)、652、905、905(副)、藍10、藍27路線至新益里下車，沿撫遠街往民權大橋方向，右轉至民權東路五段，左轉至塔悠路，抵達基6號水門，進入迎風河濱公園，左轉沿堤外便道步行約10分鐘(約1公里)
或262、604(友善狗狗公車)路線至塔悠疏散門（基6號水門）下車，進入迎風河濱公園，左轉沿堤外便道步行約10分鐘。

諗起HTC

要去嗰邊搵錢就唔好諗喇，香港搵錢嗰邊使就過癮。

白衫都咁勇

咪玩啦

你係咪想回plan B回錯post？

睇日本樓喇

6000萬

去日本買樓去日本住都唔學下日文

今晚唔睇住，遲啲先點播返

好撚正呀間屋

市中心+好撚靚喎

六千幾萬港紙
袁彌明真有米

香港6億sor

講係港紙六千萬

I mean 香港同類型住宅

佢意思係比著香港賣六億（或以上）

個日本人心諗：咪撚炒貴啲樓啦

你老味搵水魚唔貴唔撚買

咪就係，仲要人講英文

所以咪推晒D市中心極貴樓比你
叫你咪撚搞D平民區

香港人比得起買澀谷？

仲一定無咁嘅質素

谷你唔比炒

單車牛肉乾

發水10倍
香港人真係賤過狗

窮得只有錢 SBT

佢有幾富貴？

我窮到真係乜都無

又無資格申請公屋，出面租樓？好快就要搬劏房喇

一年去日本12 次

大家咁話

我比我老豆老母嫌賺得少添
明明都叫做全港人工中位數

咁多蒸氣 d 會唔會好熱水？

等睇過多排有傻鳩香港人跟村姑去搵呢D野外溫泉跟住出事

仲以為佢即刻除衫浸溫泉添

一定會啦

呢到可唔可以浸？

動物園唔過癮
要非洲睇動物大遷徙

唔浸搞咁多野做乜

應該唔浸得？

示範驗野姐

比佢SHOW OFF掛

紮起個頭正左

內服架原來

分分鐘全港得佢有測溫泉資格

唔出奇
因為佢之前響trip精講要考好多野

愈睇愈覺得佢似辻本杏

唔出奇

扭親？

有野咬到入醫院

最衰都係個導演 真係仆街黎

其實考黎有咩用

日本好多呢d都要考牌
剪頭髮都要

飛機陳拎正牌撩女仔

日本妹

飛機陳個格真係幾衰下
不過睇節目係幾好睇

這些機會

係，好多嘢都有「資歴架構」

報串比飛機陳女朋友知

聽晚飛機陳

覺唔覺飛機陳個格好典型香港仔
望落幾SMART 但個格總係無黎貴格 古古惑惑

真係好嬲打#

咁多黑白橫間衫既？

扮AV星探呀

Key返啲眼仔

key眼仔

個旁白真係好撚仆街

強尼

日本妹：想呃我拍AV？

又係玩game個隻方法啊

幾靚喎

屌你老味英文名真係叫AERO咁撚中二病

呢個英文好似唔錯

日本女仔普偏視力有問題

視力有問題

唔通日本絆仔視力都係有問題既

強尼正仆街

完全鳩嗡

Chokkan

飛機陳英文好似ok
似回流返黎

直覺吧

笑死

兩個溝通好似有問題點解會一齊到？

唔係掛

好普通
讀過大學都有咁水平

d日文咁撚屎

鍾意就冇所謂啦

笑死
兩人平時點溝通

溝通唔到點拍拖

日文又唔得英文又唔得

佢地點溝通

佢啲日文都好屎下

咁仆街

點解咁都溝到女

溝通唔到都有個好處，嗌唔到交

就係估估下先開心

強尼做vo都幾好

日本幾組人淨該應係好過袁彌明

飛機陳好樣衰
日本妹真係好easy

呢句真係好到point

我唔算太勁都聽得明條女講咩
點解佢溝到日本妹 公平咩

佢啲日文真喺 不了

得4個月貨仔唔怪得雞同鴨講都無事啦

我睇到係老闆娘正

三一如一巴

係咪因爲皮膚白滑

雖然呢集睇到好尷尬
但飛機陳其實教左大家靚仔有錢已經溝到架妹

有少少似大島優子

唔知VIU幕後日本既製片聽到飛機陳咁鳩嗡會唔會笑到肚痛

個女仔笑果陣有d 似大島優子

條女都唔係好靚姐

老闆娘

屌你扮野啦

hello 魚骨巴

邊忽靚仔？

我都好廢 條女已經就住講幾易聽

好葡萄

睇到有啲尷尬

陳飛機玩亞洲星光大道3嗰陣成個陳柏宇咁
而家肥咗冇咁靚仔

條女已經慢慢講，好易明

點解個塊面咁滑

佢真名係咩

陳啟榮
而家肥左直頭變左碌鳩咁啦

Coffee shop老闆娘好撚正

又係呢條女

又係呢個港女

強尼好正

港女柒左

白面鬼

佢d粉咩料
厚到似妓藝

似陳柏乳wo
唔覺都冇所謂，咁即係溝架妹只需一個條件就係錢

幾得意

條女咩人黎？
kol？
無睇開

你睇第一集就唔會咁覺

成集打馬賽克啦

ViuTV 好多節目嘅旁白都好正
強尼
72小時系列嘅 Jason 同雲海

條人中咩事？整容臭西？

我都唔識
上個post 有巴打話佢整容

去邊到呃隻毒撚幫佢影相

大陸妹？打格仔都唔識講，馬賽克

日本毒L

塊面咁撚白影完成隻紙紮公仔咁

日本仔唔好比港女呃啦

未洗頭仲好過而家個頭

阻住細路爬上去

條女好柒

無

樂善

南印度料理

直接去印度啦

似擦損流血

好似玩鳩佢咁

整完都好醜

可唔可以成集飛機陳？好笑好多

係鐘頭前面咁有勇氣表露港女一面

佢好 enjoy 咁喎

加一
想睇佢同日本女友相處

反正可以呃like

飛機陳應該handle晒成個節目，佢嗰part真係好睇好多

條女真係好撚港女
最憎呢d乜都影影影既人

泡菜廢老
撞

起碼好笑

VIU D後期好似特登玩鳩條港女咁

個芒爆左仲用黎出鏡

睇住佢同女朋友雞同鴨講咁

可以開多個節目俾 飛機陳
吸引過其他嘉賓

其他真係唔好睇，無咁好笑
幾時又有飛機陳？有佢先開黎睇

反映現實

以前個格都好撚假
而家肥左成個變到好撚閪

18歲
宜家肥左勁多
宜家幾歲？

嗰陣幾鍾意佢, 佢把聲好靚

條片2010年, 而家咪26歲

你話佢36我會信

留名

話46我都信

開波

呢條友都幾撚奇怪
讀泡史 睇2002泡菜波
居然重會中意呢個垃圾國家

泡狗世界盃

仲要懶好笑話香港對泡狗打和

宵禁，門禁呀嘛

其實係香港d舖特別遲收
外國好多都八至十就關門

撞你老母 踢英超啊？

咁又批評人

咁叫敬老

批鬥坐

根本就係廢老
咁都有得兜
泡菜班老坑出國以為同係泡菜一撚樣
去旅行見過泡菜人都知佢地都算僅次於支那人最黑人憎

同意

間港式 cafe 掛特區抽氣扇旗

個個睇森美

個西多唔飛邊

比我開一定用番香港旗

咁都叫敬老 佢迷泡迷到痴咗

關心泡菜政治，迷戀泡菜政治人物多過關心香港已經好令人驚奇

咪就係！

泡菜人普遍無咩禮貌，去完一次已經永世唔想再去

女呢 唔是全集都仔呀

又話俗又要影

今次真係燒你老眉

其實呢條友都岩做旅遊節目
不過泡菜真係好撚悶

竟然比哂成集

最憎韓劇 婆媽到一個點

鍾生有無諗過移民

無天國的雞批

撞車場景

屌睇森美算

緊係喊到盲啦

話時話viutv都播好多泡菜劇

依家開始多翻D 日本綜藝

不過有啲都好舊，例如嗰個咩去日本搞乜鬼節目

你去日本搞乜鬼好睇喎

瀛之有密播緊 6 年前

泡菜嗰集又可以唔洗睇了

最欣賞韓國人爭取民主決心
其他咩文化乜柒真心唔識欣賞

火雞姐好勁呀

好有力/勁度, 跳得好好睇

等比人屌

玩得好投入

第二人就比人撕啦

平心而論 泡菜國真是好垃圾

鍾樂偉同呢條女幾岩做SOLO既節目
只可惜去錯地方

原來呢條就係火雞姐

屌韓狗

大陸妹嚟架係咪

火雞姐好好睇

爆雞蛋

我唔知喎, 我見佢片頭自己介紹叫火雞姐, 我咪照叫囉.

其實邊個係火雞姐 ?
此名何來 ?

ON9 YOUTUBER

南山塔啲玻璃窗好污糟

個主題樂園好山寨 feel 喎

對火雞姐冇乜好感

韓仔韓妹硬係有陣柒味

不過d女鐘意呀

吹咩?

佢d韓文好似ok wor
有無巴打識韓文可以comment下

可以同當地人傾到計，GRAMMAR 錯又如何

會唔會太刺激

發音都好似唔錯

其實唔應該畀人楂住鏡頭玩, 甩手跌落去咁就大濟.

前男友

如果帶條女去呢到幾正

半空好正

其實幾好
約個當地人出黎 了解下交流下文化

6月456防空演習

真係第一次見

我都係

x2

幾多地道野睇

好慘

AMY

個樣唔錯喎

好想體驗下防空演習

都係食

台灣有的是空間

呢個主持好似係前atv人？

台北係好撚迫
但有左新北之後解決哂

香港咩都錢錢錢

「喺古蹟入面掃貨係乜玩法？」
香港真係 ..... 唉

咁公平講其他地方都會有
應該屌的係政府唔主動保護好古跡

呢個街市係邊??

以前係巴士D電視成日見到佢

應該係嗰度做到有少少人識, 所以去咗電視台做吓, 仲有個女仔叫 Vian

台南
未去過

鐘意台南多過台北

Roadshow

好鍾意同台南的士司機傾政治

已經無人記得叫咩名

靚

有去過，成功大學啲樹都好靚

香港就水泥封樹

斬

呢集算正常

歷史同自然

Viann

香港係抹殺歷史

去英化嘛

睇女

你地認錯人啦
atv/roadshow嗰個叫梁慧恩

鴨子係台灣人

Staff

吳蚊蚊咁近鏡都唔會覺得核突

又泡菜

有得咀條仔

佢唔靚女但俾人感覺夠真

講緊個男主持(唔係亞感)

同埋佢做節目幾好睇
聽得出係有內涵既女仔

成人情節+不當行為

成座都係戲院

Metal Slug好易玩咋喎

麻藥紫菜飯

成班垃圾拍高鐵廣告

韓國夠未

居然會睇show

咁樣同觀眾玩

一晚兩三次宵夜

仲要飲咁多

下集又泡菜
我大概繼續單機

kayan

今集泡菜又可以唔睇了

暫時睇咗咁多集
真係對韓國冇咩興趣

泡菜成條街同賣差唔多嘢食，仲要睇賣相都唔及引，又全條街街名舖名食菜牌都泡菜文，完全睇唔明，真係叫我去泡菜國剩係諗食乜都夠晒頭痛
可能我寧願去返上次介紹過嗰間香港茶餐廳算，起碼叫啲嘢食放得入口

我呢套同森美旅行團都想睇，因為唔想增加CCTVB既點播收視，所以選擇CCTVB睇直播，呢套就第二日點播返

睇女先

又係韓國,仲要金鈴...............

平時睇開日系野的話當然習慣日本多過泡菜
但掉番轉的人都有

外見都真係唔似24
就算無36都廿字尾

鄭金鈴
幾時又有飛機陳

原來泡菜咁堅

成日都介紹泡菜

要等日本先

咁平可以射咁多箭都係抵

還我飛機陳

或者整個 花姐遊世界都好

兩條垃撚圾港女

一做呢啲女就好悶

屌你老母，我要睇鳩噏廢話我睇衝三小唔好？
兩條八婆

我都唔鐘意睇行街

下集台灣

下集有蚊蚊

唔係習慣日系既問題，係其他國家都唔會成條街啲嘢食幾乎檔檔一樣，台灣啲夜市都會好多唔同嘢食，每間鋪頭專賣一款嘢。
日本啲街名、指示牌都會有英文字，但韓國真係見佢全部泡菜文，完全唔諗住俾遊客去搵路咁

台灣同日本真係好睇

好想同蔡嘉欣瘋狂做愛

#250

#350

D木屐

唔知要幾錢

講保存古蹟 日本使撚羨慕人 ?

唐寧

應該唔平啦,又人手造

真係好少見男人殘得快過女人，講緊阿旦同阿感

球鞋妹

仲未有飛機陳？

美國街係咪西門町個條??

好大波

伏伏地

大波妹叫咩名

睇返前晚蔡嘉欣嗰集，話啲車遲半秒都會呠你，真係仲衰過香港，又要講多次，真係唔明點解啲人瞭解完泡菜文化竟然仲可以鍾意

袁彌明兩公婆好嘔心

泡菜佬真係

英文餐牌

間野叫咩名？

包裝

呢套野真係痳痳地 , 除左台灣個case其他都係離哂地

頭先強尼就講得唔啱喇
喺日本唔係好似乾淨啲新鮮啲
係真係乾淨啲新鮮啲

袁彌明港女格到.............

條女。。。

日本飛機陳都 ok 嘅
夠搞笑

好爛

呢兩條友乜事

好撚黑人憎
講氣質？佢有咩

飛機陳咩人嚟

金融狗

唔知想點

條袁彌明嫁撚著條樣衰友仲以為自己執到
根本就賤格，由最初初落選港姐屌tvb唔公平，到之後騎牛搵馬飛甩人力個肥佬
好撚仆街

原來飛機陳離過婚

嫁著宜家條友咪因為人地有$

岩岩專登係鏡頭面前喂條仔做乜9？
大佬呀，無觀眾會羨慕你老公架

以前有個節目講響香港的日本人妻
又係好勤做野

飛機陳又唔識日文，佢條女又唔識英文
點溝通？

math concept個廣告又係唔知想點

上一集見到有用translator
不過飛機陳少少日文應該都識的

最高境界神交

飛機陳好撚自私姐

佢似要個女仔就佢多D

金融狗係咁架啦

所以日本人女友咪啱哂佢

等睇條女劈腿

林惠美既體驗真係幾特別

唔會斷架咩

都係林惠美先有野睇,睇得出真心愛日本

一子相傳

烏冬

曾任烏冬店營運總監
丸龜定自膠烏冬

望落都正

頂你，我邊度係做金融啊。

真達人

整容樂善又出現了

整容妹

巴打,其實做邊行

隻野叫聲好嘈

唔止一樣工作，其中一樣係開餐廳。

Yup ... also a Japanese ..

當時因乜事

老土啲講，性格不好

性格不合先至啱

果陣又係2邊走？

冇而家咁瘋狂

屌 我覺得你講野好正
好想認識你 一定好有趣

我只係一個on9仔

但結左婚都唔駛一齊住？

你幾歲？

點解當初搵你拍

住左一陣，跟住佢返咗日本。

以後唔得。結婚一定唔可以分開！

我屬猴，未到30

因為我成日瘋狂去日本

你本身識viu d 人 ？

Some

你26歲

Yup

飛機陳真人回覆

唔似嘅

唔係掛 26歲經歷咁多

去日本開茶餐廳啦

多謝大家

好葡萄啊

成功人士

#850

我以為三十幾

佢最多咪鳩嗡幾句
一講多d都要Google翻譯
都唔知佢點溝到條女返黎

外表

酸性溫泉唔可用番梘或毛巾沖涼先，真係未聽過

未浸過

村姑介紹啲嘢都OK, 好過班港女

其實我都未

好撚pro

紥花太細，下次要買樹

未拍

袁彌明呢 part 好撚無聊

好撚嘔心

飛咗佢啦

唔係介紹緊日本

字幕好仆街

ke ko i... 佢唔識唔好講啦

介紹緊港女

掤牙好撚衰

又老尷，又同日本無關係
究竟呢part有咩意義

就係返鄉下既感覺
casual d, home style..... 可能係除非唔係#

回春按摩

條整容女塊面d粉做乜7呀
大佬今日7月14 唔洗白撚到見鬼咁呀

佢塊面同條頸分開左咁款

睇來要電車XX了

又啱喎
河堤係有d野

點解唔用男兒當入樽BGM~~

佢話河堤永遠有劇情發生

唔好租俾外國人喇，啲衫唔爛都污糟哂

係咪我太單純,都係唔明

樂善好造作

Aero Chan

睇見就慘 永無收工

扮聽得明

點溝通

隔離日本妹係重點
btw已開新po

Lego cafe